sel 21 Märzil 1875
koos ollid
peakohtumees Josep Kask
teinekohtumees Maddis Sildnik
kolmas kohtumees Jaan Mänd
Jürri Jallak astus ette ja pallus koggokona kohhut, et temma tahhab selle ärra surnud Soldati Jaan Ilwese pärrijatte rahha seie koggokonnakohtu juure sisse maksa, ja nimmelt tüttar Ann on omma jau küllest 3 Robla kätte sanud ja on weel
- saada - 2 Rubl 36 Cop.
Mart Ilwese jaggu - 5.36
tüttar Kadri jaggu kes surnud. 4.86
Mattuste ette ärra prugitud 50 Cop. - " - " -
Andres Ilwese jaggu 5.36
Maade Rent pro 1874. 12 -"-
1 padda - 1.20
Summa 31 Rubla 24 Cop.
ja maksis sedda rahha kohtu juure sisse
Josep Kask XXX
Maddis Sildnik XXX
Jaan Mänd XXX
vide Protokoll sel 29 Oktobr 1876 N
